[民主黨]林 立 志 敬 請 你 讚 好 他 主 理 的 HK01 觀 點 新 專 頁 !

聞屎黨人才濟濟

民主黨根本就係建制派

中共民主党